【盲亨女墮海亡】男友話殉情有疑點 當晚有人聽到女子嗌救命

8：30更新】新增動新聞
【17：30更新】最新消息稱，警方認為詹詠嵐墮海身亡事件有疑點，據知事發當晚在墮海現場附近的屋苑，有住客聽到女子「嗌救命」，隨即報警，惟最後救上來的竟是一名男子，令住客和保安員都嘖嘖稱奇，但事發三小時後，再有人報案指發現海上有人形物體漂浮，可惜水警輪到場搜索後無發現收隊。警方正循有疑點方向調查

條仔比老黑收兵？

被殉情

個男仔大獲了

條仔唔想死可以著定草啦

死緊 不了

條仔屋企人都要著定草

條仔死硬

條仔將會知道咩叫生不如死

我係佢就要求轉單人倉，當自己死左唔睇新聞唔接觸外界算了

今日佢被帶去重組案情
睇報紙要出動超多黑警
應該黑警都覺得佢好大機會會出事

報紙佬加鹽加醒掛

條仔唔知佢老豆係邊個？ 冇理由啩
不過都係死梗， 黑白兩道都令佢有排唔得閒

條仔而家被告誤殺明天提堂
如果個官比佢保釋就仆街

就算坐監咪一樣

掙扎係人之常情?

準備定身後事啦

死左一了百了
比我唔會比佢死
無野衰得過慘過死